【出軌】深層次報應

黨鐵出軌
除咗玩9黨鐵
大家試諗下 而家仲有邊啲人搭鐵
一炮過 報復N個仇

我懷疑報復唔到警察
係因為鬼入唔到差館

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

七號差館